\thispagestyle{plain}
\index[in]{Ach, Glöckelein, die klingen zart}
\index[in]{\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Ach, Glöckelein, die klingen zart}
\index[vw]{Autoren!fotler!\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Autoren!fotler!Ach, Glöckelein, die klingen zart}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}
\index[vw]{Autoren!Erik Schellhorn!Ach, Glöckelein, die klingen zart}

\beginsong{Ach, Glöckelein, die klingen zart\\\foreignlanguage{russian}{Akh, kolokolp1chiki-bubenchiki}}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/achglockelein} 

\newpage

\beginverse 
2. Ach, Gl\chord{a}öckelein, die klingen zart, bu-bu, \\
\chordsoff {\fontencoding{T1}\selectfont\chordson
\chordsoff \foreignlanguage{russian}{2. Akh, \ \ \ kolokolp1chiki-bubenchiki, bu-bu,}}\\\chordson
\chordsoff 2. Ach, \ \ kolokoltschiki-bubentschiki bu-bu,\\\chordson
und die Arbeit ist auch m\chord{A^7}orgen noch tab\chord{d}u. \\
\chordsoff \foreignlanguage{russian}{a \ \ \ \ na rabotu ya \ \ \ i \ \ \ zavtra \ \ ne \ po\U{i}du.}\\\chordson
\chordsoff a \ \ \ \ na rabotu ja \ \ \ i \ \ \ \ savtra \ \ nje \ paidu.\\\chordson
/: Besser \chord{d}ist, man legt sich nochmal l\chord{a}ang, \\
\chordsoff /: \foreignlanguage{russian}{Puska\U{i} \ \ rabotaet \ \ \ zheleznaya \ \ pila,}\\\chordson
\chordsoff /: Pusskai \ \ rabotajet \ \ \ \ želesnaja \ \ \ pila,\\\chordson
\ \ \ \ nicht für die \chord{E}Arbeit zog mich meine Mutter r\chord{a (A^7)}an. :/ \\
\chordsoff \foreignlanguage{russian}{\ \ \ \ Ne \ \ \ dlya \ \ \ rabotp1\.{\i} \ \ menya \ \ \ \ mama \ \ \ \ podila.} :/\\\chordson
\chordsoff \ \ \ \ nje \ \ \ dlja \ \ \ raboty \ \ \ menja \ \ \ mama \ \ \ \ \ radila. :/\\\chordson
\endverse

\beginverse
3. Ach, Gl\chord{a}öckelein, die klingen zart, bu-bu, \\
\chordsoff \foreignlanguage{russian}{3. Akh, \ \ \ kolokolp1chiki-bubenchiki, bu-bu,}\\\chordson
\chordsoff 3. Ach, \ \ kolokoltschiki-bubentschiki bu-bu,\\\chordson
und die Arbeit bleibt für \chord{A^7}immer nun tab\chord{d}u. \\
\chordsoff \foreignlanguage{russian}{a \ \ \ \ na rabotu \ ya \ \ \ i \ \ \ vovose \ ne \ po\U{i}du.}\\\chordson
\chordsoff a \ \ \ \ na rabotu \ ja \ \ nje \ vovosje \ nje paidu.\\\chordson
/: In den F\chord{d}abriken geht die Arbeit von all\chord{a}ein, \\
\chordsoff /: \foreignlanguage{russian}{Puska\U{i} \ \ rabotaet \ \ \ zheleznp1\.{\i}\U{i} samosval,}\\\chordson
\chordsoff /: Pusskai \ \ rabotajet \ \ \ \ željesnij \ \ samosval,\\\chordson
\ \ \ \ ich hab' das \chord{E}alles schon im Fernseh'n mal ges\chord{a (A^7)}eh'n. :/ \\
\chordsoff \ \ \ \ \foreignlanguage{russian}{Ya \ \ \ \ e1to \ \ \ \ vs\"e \ \ \ \ pp \ \ \ \ \ televizoru \ \ \ \ vidal.} \ \ :/\\\chordson
\chordsoff \ \ \ \ ja \ \ \ \ eta \ \ \ \ vsjo \ \ \ pa \ \ \ \ \ \ televisoru \ \ \ \ \ \ \ vidal. \ \ \ :/\\\chordson
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Übersetzt \& Nachgedichtet aus dem Russischen von fotler (Erik Schellhorn)\\
bei einer Großfahrt des Grauen Kranich auf der Krim, 1991\\
Weise: aus Russland
MO: 1
\end{angaben}
